建議人人隨身掛住迷你錄影機？Gopro 、運動相機等等

每次出去都總有人攪事
之後藍絲就只會po示威者反擊既video
就好似尋日機場呀伯打人事件
中環司機打人事件等等
就算我地知道被人打既都係抵死
肯定係佢地出手打人先
就算有好多目擊證人都好
啲藍絲都唔會信
拎電話出嚟影 可能錯過最重要嘅關鍵畫面拎

大家係咪出去發夢時都要隨身夾住gopro
平價既運動相機等等
要全程錄影成個過程
咁先可以還原真相

推

同意 係合法既地區集會遊行要咁做
真心好多藍絲廢老搞事

大家都眼目近日元朗新聞
咁都可以指麇為那 癲倒是非

大家自問一下，
做下心理功課，諗下應對，
以免入村變入侵，又有人保家衛國。

1. 有人沖入，你跟唔跟
2. 村入面有人撩你，你沖唔沖
3. 有人打完手足，龜入村，你沖唔沖
4. 有人捉左手足入村，救唔救！
5. 警察三面圍迫，焗你入村
6. 圍村要交人，圍幾耐，點進行下一步
7. 如果非法遊行被捉，點做？
8. 今日瘋狂捉人身份證，
然後對比電訊商資料點應對。

一定要記者
拍片紀錄係最強大武器

一定要先禮後兵
有聲公講清楚發生咩事，唔要得口號。
就算手捉被人捉左入村！